# Guía 5
parte 1 
Para probar este programa escriba una de estos titulos para pedirlo en la biblioteca, le devolvera informacion de esta y si aun esta dentro del plazo para devolverla :
1.-"The Amazing Spider-Man"
2.-"La teoría del todo"
3.-"SuperBasket"
4.-"PAN"
5.-"El carretero de la muerte"
6.-"Álbum de familia"


 parte 2
Para probar el programa escriba uno de los nombre de esta lista para saber información de esta persona:
1.-Jaime
2.-Ignacio
3.-Andre
4.-Juan
5.-Lucas
6.-Maria
7.-Adam
8.-Manuel
9.-Violeta

